點睇Rick and Morty S03E04

今集第一次單線 悶悶地

Push

傲嬌rick愛個孫又唔認

咁多位係邊度睇/下載？

其實之前有人話summer今季做重點
我覺得無咩可能
第一季rick淨係帶morty唔帶summer走
已經睇得出邊個先對rick最重要
加上之前又話要有morty個腦電波幫手

同埋我覺得同pickle rick一樣，佢自己去擺入哩個處境令人覺得佢係被動，但其實係佢自己嘅意志。(即係好似推跌枱上嘅野然後話係地心引力嘅錯)

Rick成日強調Summer 同morty無分別
第三季其實暗示離婚反而係主線
因為rick解決唔到依啲問題 咁先有趣

Pickle rick好正 dr wong嗰段我見啲人喺大陸討論得好激
有人話係鳩up 串讀者成日過份解讀 將自己代入rick

不過pickle rick殺得好過癮 iron man

Netflix有齊 會慢一兩個星期左右 如果睇中文官方
依家出到s03e04 玩外星戰隊
可以search 電波漢化組 英文版出咗過兩三日就有
英文就youtube都有

巴打有無聽過依家個morty唔係一開始個morty嘅講法?
因為s03e01有一下flashback係rick pov抱起morty出生個bb樣
但照計beth講 rick走咗二十年 應該見唔到morty出生的 ???????

咩叫一開始先 S1ep1 都地球大爆炸 其實佢有infinite universal 集集睇都要估最尾會唔會死人reboot

死人reboot 最好玩係連戲嗰下

以為pickle Rick 會比人食左

有冇大陸人link？

有講dr wong
古語有云作者已死，唔會有過份解讀

邊有咁易估到

快啲出第五集啦屌

岩岩先睇fan theory

Morty =Rick ??